行山可以行邊度？求推薦

時間不限，新手行山，不要太難

喜馬拉雅山

大東丶八仙丶鷄公

怕熱就去悟桐寨行下，浸下溫泉

大棠

蚺蛇尖

景靚易行
港島龍脊 新界城門水塘 萬宜水壩
其實大部分水塘都啱新手行

上述三個或者加多個大刀屻就需時長
一係就去行龍脊／浪茄，順便去沙灘玩下水

西貢咸田灣

童軍山 柴灣

想行死人咩

Btw Joyee Walker 呢個 Facebook/YouTube channel 有哂影片可以跟住行，唔洗驚上網睇嗰啲cap圖路線 睇到唔清唔楚
利申：非打手

呢啲先係正宗行山！
行龍脊嗰類係叫膠遊

放行山背囊10L SEAM 100% new

有意留contact or tg

灣仔落香港仔 (唔知有冇名)

好似好正
幾錢？

我想搵個背衫型背囊，之前睇開倉好撚貴
不過呢個又好似好厚咁

巴打個背囊好似都放左好耐

其實好薄

有意留contact or tg[/quote]
好似好正
幾錢？[/quote]

Tg me

睇落啲顏色以為係絲打嚟

放行山背囊10L SEAM 100% new

有意留contact or tg[/quote]
巴打個背囊好似都放左好耐[/quote]
冇人收

攞嚟放下水袋丶乾糧丶相機一流

屌！呢幾排好好天

有意tg me
有10L 容量好夠